【離巢消息一出 工作即接踵而至】蓋世寶獲音樂監製、歌手邀唱兒歌

Lulu姐姐蓋世寶效忠大台23年，換嚟續約條件係減三分一人工。不過，蓋世寶話大台對佢唔差，明白公司有公司制度：「因為成績表問題，係我做唔夠騷。曝光率低，人哋諗唔起你，工作量自然亦會低。其實好多年前開始，啲人已經以為我無做。」

真係好似蓋世寶所諗咁樣，啲人諗佢唔起？實情係佢決定離開大台消息傳出後，工作機會立即接踵而至，例如近日有個全港兒童天才表演比賽「小明星練習生」，蓋世寶就被邀請擔任評判。亦由於同場其他評判分別為歌手何弘軒、音樂監製張家誠，佢哋一見到童年回憶Lulu姐姐，立即計畫同佢合作兒童歌舞劇。誠如何弘軒所講：「好多人都係由細睇住Lulu姐姐大，係一個回憶，好多人都想多啲見到佢現身幕前。」

啱呀！LuLu姐姐歷經《閃電傳真機》、《至Net小人類》同《放學ICU》三代兒童節目，足足18年，係繼譚玉瑛姐姐之後，主持兒童節目最耐嘅一位。佢唱過嘅兒歌，《生命有價》、《小司機Noddy》、《魔法小美穗》等等，就算唔記得歌詞都仲識哼。第時兒童歌舞劇公映，話唔定係年輕家長踴躍過啲小朋友呀！

要佢知名度姐

其實佢有嘜咁寶 做嘜會有人催捧
樣唔叫靚 又已經唔後生 唱歌又唔係特別好聽 又唔似唐wai琪咁係音樂人呢d特別技能
總之一句講哂唔突出
呢行就算係兒童部都好現實...無嘜觀眾緣無人記得就真係死磨都無用
唔係hater...但真心唔覺得佢值得有咩好催捧

蓋世寶吊老母出名過佢既

公度d 講

燈到

呢期咁多新聞

你嘜乜撚呀

細波版朱菌

淨係識蓋世寶吊老母

多謝連登先

咁多連登仔睇死佢
我覺得佢會紅

譚玉瑛最後一集主持放學ICU

依家佢真係變小司機Nobody...

唐韋琪真係識唱歌咪可以去教唱歌